點解中國啲外交部發言人淨係着西裝？

日日中國好西方乜乜乜
但係自己就着住個西裝喺度狗吠

因為佢地夠西

跟住我仲發現佢哋好鍾意舉高隻手
幫咗佢哋整兩張圖

支那西

因為佢地係來自第三國際

因為佢地暗底一早轉左西方國籍囉！！

着住西裝一放工即刻去大使館面試

打了領帶，肯定又是見洋人了！

放工要去學俄文

Push

中國人失去自己的根
打起洋人的領帶

仲洗面試？？？就算未移，一早家人移定民隨時人道團聚！！

祟洋媚外 明顯係想表達對國家同黨既不信任
全部犯哂香港国安法
有冇人可以去報警叫香港国安去拉人？

我都俾我旺財著背心，有乜問題?

點著得落

着住呢件點都好過着住件西裝狗吠
真心覺得柒埋佢嗰份

隻手做乜鳩

納粹手勢

都有可能係主人平時叫佢哋俾手手係呢個手勢
佢哋慣咗，學習主人嘅動態

第三世界就有佢地份！

壽衣

賀一賀
幫啲支那沖喜

差不多了

又或者乜都唔著

西裝自古以嚟一直都係中國正裝
還請境外勢力勿多猜疑

西裝係中國自古以黎既服裝

我屌你老母啊

T shirt 都係
西方啲人淨係喺度抄抄抄

真正中山裝係有四個袋.

咁佢而家着緊呢個係咩嚟

source

淘寶貨

西裝係中國人發明 蘿旋丸係中國四大發明之一

佢地呢個手勢硬係覺得好傲慢

華姨姨每一每twitter我都post佢張床照出去, 好驚佢有一日秋後算帳我

近平裝

因為無一樣要叫中裝
個個朝代個個民族都有唔同服飾，根本中國就係一個偽名題

比你見識咩叫衣冠禽獸

西裝雖然源自歐洲，但現已成為國際通行的正式服裝，是表示禮貌、尊重場合的一種方式。現今社會即使平民，在出席婚、喪禮、婚宴、壽宴、欣賞歌劇、電影或表演等莊重場合時，亦會穿上西裝以示尊重場合、表演者或主人家。

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

肯定又係見洋人
by 梁振英

你睇手勢同口吻 跟本就係睇卡牌屋同最後幸存者 睇上腦

去見洋人

美國卡通片設計既中式服裝仲靚過中山裝

白色果d咁似精

崇洋,分裂國家?

著咗衫都係衣冠禽獸

On9仔
西裝係中國其中一項偉大發明啊

學下人地金仔

西人著西裝，天經地義。

繼續吹.jpg

支那狗唔着西裝唔通着唐裝咩？
貪好睇呀？

華嬸一早係美國買左樓啦

為什麼不穿漢服

崇洋係支共傳統
馬克思都係鬼佬啦

"I can't breathe"

衣冠禽獸

係中國特色嘅西裝

又憎美國, 又要著人地D衫, 中國無衫咩, 堂堂大國

唔通中山裝柒咩？可以問下外交部發言人

諗起著漢服會好好笑

支那人就係咁撚戇鳩

卡卡西你好似唔識用螺旋丸喎

漢服都可以尊重人，根本就係受西方文化影響
自己都認同埋

唔著西裝唔通著壽衣咩屌

點解彭麗媛着洋人晚禮服

捉你同佢做

呢件野抄日本校服 好似係